Trump咁咸濕，又係世界第一元首，應該正名為世界情色王

伊朗，入黎啦，我想撚狗了香煙🚬

預言

又擺粒膠當覆咗
同cctai推拉師有咩分別

關你能事

搶完口咪都係咁肉酸

賓哥哥25？

人咸濕又好正常既, 唔咸全世界滅亡左

波台手足越黎越痴線

笑到我D腸跌哂出黎

德黑蘭體育館見

已卜場

我係cctai推拉師

侵從不笠水

侵侵邊會笠水

伊朗：請你務必要將我當成威脅你生命的野獸